男子太和邨墮樓分屍慘死

大埔太和邨喜和樓，中午1時許，一名男子由高處墮下，倒在喜和樓對開，慘遭分屍，其中一截跌在簷篷上，另一截則倒在地面。警方正確定其身份，以及調查其死因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

公屋狗WFC

死無全屍 rip...

冇圖開post

前後分

打橫個面積咁大，點分到啊

你又9up喎，屌你老母

佢問邊樣恐怖啲丫嘛

如果你老母俾狗屌 你一定係狗

太和邨，最多黑底,道友，死都好正常